\subsection{CLI}
Im Fogenden werden alle Änderungen zum Entwurf der Kommandozeile aufgeführet. Davon sind GET- und SET-Methoden, sowie private Methoden ausgeschlossen.

%\begin{itemize}
%-\item Bisher keine Änderungen gefunden.


\subsubsection{\code{ Shell }}
\noindent 
\begin{description}
\item Keine {\"A}nderungen.
\end{description}

\subsubsection{\code{ RestAPIFactory }}
\noindent Folgende Methoden wurden geändert:
\begin{description}
\item[\code{get\_command(cmd: Sting): Command}] Gibt jetzt den benötigten Befehl zurück.
\item[\code{get\_result\_formatter(data: Object): ResultFormatter}] Gibt jetzt den benötigten Formatierer zurück.
\end{description}

\subsubsection{\code{ JMSAPIConnector }}
\noindent 
\begin{description}
\item Keine {\"A}nderungen.
\end{description}

\subsubsection{\code{ CommandParser }}
\noindent 
\begin{description}
\item Keine {\"A}nderungen.
\end{description}

\subsubsection{\code{ CommandFactory }}
\noindent Folgende Methoden wurden geändert:
\begin{description}
\item[\code{get\_command(cmd: Sting): Command}] Gibt jetzt den benötigten Befehl zurück.
\item[\code{get\_result\_formatter(data: Object): ResultFormatter}] Gibt jetzt den benötigten Formatierer zurück.
\end{description}
\noindent Folgende Attribute wurden hinzufügt:
\begin{description}
\item[\code{formatter: ResultFormatter[]}] Alle Formatierer.
\item[\code{command\_class: Command[]}] Alle Befehle.
\end{description}

\subsubsection{\code{ CommandExecutor }}
\noindent Folgende Methoden wurden geändert:
\begin{description}
\item[\code{create\_command(parsed: String[]): String}] Gibt die Rückmeldung über den erfolgreich gefundenen Befehl zurück.
\end{description}
\noindent Folgende Attribute wurden hinzufügt:
\begin{description}
\item[\code{command: Command}] Befehlsobjekt, um diesen während Laufzeit auszuführen.
\end{description}


\subsubsection{\code{ OperationName }}
\noindent Folgene Befehle wurden hinzugefügt:
\begin{description}
\item[\code{UpdateOperation}] Aktualisieren einer Operation.
\item[\code{GetLogentry}] Kompletter Log auslesen.
\item[\code{GetClassification}] Alle Verbindungen eines Servers ausgeben.
\item[\code{AddConnection}] Verbindung zwischen 2 Servern erstellen.
\item[\code{GetServerConnection}] Verbindung eines Servers ausgeben
\item[\code{UpdateServerConnection}] Aktualisieren einer Server Verbindung.
\item[\code{DeleteServerConnection}] Löschen einer Server Verbindung
\item[\code{Help}] Hilfe anzeigen.
\item[\code{GetJobStatus}] Aktueller Status vom Job ausgeben.
\item[\code{Debug}:] Debug-Modus an/ausschalten.
\end{description}

\subsubsection{\code{ Formatter }}
\noindent Folgende Formatter wurden hinzugefügt:
\begin{description}
\item[\code{ConnectionFormatter}]
\item[\code{HelpFormatter}]
\item[\code{JobFormatter}]
\item[\code{LogFormatter}]
\item[\code{NodeFormatter}]
\item[\code{OperationFormatter}]
\item[\code{ServerFormatter}]
\item[\code{StatusFormatter}]
\item[\code{AuthFormatter}]
\item[\code{FinalizeFormatter}]
\end{description}

\subsubsection{\code{ Config }}
\noindent Folgende Attribute wurden hinzufügt:
\begin{description}
\item[\code{name: String}] Name von der Config.
\end{description}

\subsubsection{\code{ ConfigAccessor }}
\noindent Folgende Attribute wurden hinzufügt:
\begin{description}
\item[\code{ACCESSOR: ConfigAccessor}] Zugriffsobjekt auf die Konfigurationsdatei.
\end{description}

\subsubsection{\code{ Command }}
\noindent Folgende Attribute wurden hinzufügt:
\begin{description}
\item[\code{result: object}] Ergebnis vom Job Management Server.
\end{description}

\subsubsection{\code{ DefaulRestAPICommand }}
\noindent
\begin{description}
\item Klasse wurde entfernt, da diese keinen Vorteil mehr erbrachte.
\end{description}




%\end{itemize}